好女仔怎可以公然談性？

「後生時談性會俾人話淫蕩，到你七老八十時談性，又會俾人笑『唔知醜』，總之女人一生不同階段，都有機會遭受不同程度的羞辱。」

──Good Moaning面書專頁族長 Good Moaner

都2018了，還在談性解放及女性性權？Yes，香港情況就是如此pathetic。眼前這位長髮及腰的香港女孩，跟每天與之擦肩而過的無數「港女」比較，不特別漂亮也不特別醜，本身有工返有拖拍，卻毅然辭職投身廢青行列，開設面書專頁高舉女性情慾自主旗幟，自封族長招攬族人，鼓吹談情說性，本應就像見人說聲「早晨」，那樣輕鬆平常。

是以專頁取其諧音，叫Good Moaning，族長順理成章，便是Good Moaner了。特區政府自詡香港為國際大都會，本地廢青卻深受「冇地方仆嘢」之苦（遭褫奪議員資格的游蕙禎語），以為香港年輕人性觀念開放，討論性權是無的放矢？

族長有話說：「如果情慾自主是一條線，我的far right就是明光社／基督徒這些保守到不堪的勢力：性必須在感情關係內發生，婚前性行為、有性無愛、婚外情、涉及金錢的性交易，都是洪水猛獸，要狠狠鞭撻；我的far left呢，卻是多元性關係、SP（sex party／partner）、gang bang（羣交）。性行為的形式很多樣，沒有誰比誰優秀，我看重的是性向自由，情慾自主，我的身體我話事，不用社會主流意識來指指點點。」

以為far left這邊就是她的ally？「不止一次，有LGBTQ性小眾的網友來『挑機』，說我鼓吹女性性權，觀念過時而且物化男性，在掙闊性別光譜的眾多議題上都缺席。我不明白，不走在最前線就是缺席？要我一個 『直女』為性小眾爭取平權，邏輯都幾特別。」

原網址:

世界不嬲垃圾 咩都唔俾講

本身有工返有拖拍，卻毅然辭職投身廢青行列，開設面書專頁高舉女性情慾自主旗幟，自封族長招攬族人，鼓吹談情說性，本應就像見人說聲「早晨」，那樣輕鬆平常。

點解搞facebook page要辭職

性自主 可以群交 搵SP 但又唔想其他人指指點點
你做得一樣野 就預左其他人會評價你呢個行為架啦 呢個係群體社會黎架 你唯一選擇係自己唔聽 而唔係人地唔講囉
自己鐘意埋一D社會大眾唔接納既野 仲要強迫人地接納 讚你叻 濕鳩女權真係痴線
遲D做乞丐都可以高舉住 財政自主 人生自主 時間自主 生活自主黎叫人收皮唔好笑鳩佢

呢樣嘢根本無關性別，男人公開講性社會一樣唔會接受，男人叫雞要好似做賊咁，一夜情就係賤男
再者，而家其實好多女人公開講緊性，網台節目、電視節目都有，數量仲多過男人好多

外國要追求女性情慾自主，因為外國黎講鬼佬係慣左成日周圍搭訕溝女上床，相反鬼婆就好少咁做主動，所以要均衡啲
但係香港社會黎講根本男人都唔會點樣周圍搭訕，所以追求呢個平等就顯得多餘